有巴打俾人打到斷手，我真係好憤怒

當年佔中，我叫人合理還拖
啲人咁應我"你唔去？"
香港搞到咁唔係無原因，奴性心理太重，大部份人都係各家自掃門前雪，敢怒不敢言，"敢言又不敢武"
口裡說和平抗爭，其實只係唔敢武力反抗
撞塊玻璃都覺得暴力，我就知香港人嘅底線真係無底線
香港人一日唔解開依個緊箍咒一日都唔洗有真民主。
我當然贊成和平抗爭
當年甘地嘅對手係英國人，今日香港人嘅對手係咩人？

我覺得圍觀L 真係衰L 過藍絲，起碼藍絲為左自己認為啱嘅事出手，圍觀L 淨係識拍片，拍俾邊個睇？放上網之後呢？大家好憤怒，又話起底又話推上報，之後呢？發洩完又無左件事。

依家唔係叫你主動打柒班藍絲，而係保護身邊嘅人，咁都做唔到，注定一世做奴隸港豬。
OK, 實有人話法治社會，要報警處理，喂，醒未啊？
先唔講警察喺依個時候嘅義意重存唔存在，交俾警察咪即係將責任推俾其他人，如果警察遲20分鐘先到咁點啊，5分鐘都已經可打死人，圍觀L 你地覺得自己無責任？

我係現場我一定幫拖，就算俾拉都幫拖，但我住將軍澳，唔係現場。
你話我馬後炮，keyboard fighter 咩都好

重有
"邊個出手邊個就係鬼"，次次睇到都眼火爆
當年邊個講依啲言論？講依啲言論嗰啲人為香港做過啲實際野？ 是敵是友都未識分，香港人注定要俾商家佬玩多幾年或者幾十年

最後，
我好簡單問一句，你見到你朋友俾人打緊，俾人非禮緊
你會
a, 拍片
b, 圍觀
c, 鬧佢
d, 打佢老母

自己問心，你真係和理非，定係你只係懦弱

好，我都發洩完

D

再係咁屌自己人
好快就變雨革翻版
雨革失敗就係俾人帶風向屌自己人

我揀D，我今晚係九龍灣企左四個鐘，咩事都冇！

睇片見到打人果d，垃圾黎架！依d咁既拳，完全係外行！我一個可以打三個！

而家我可點做？我唔係想同你守連儂牆！我想證明暴力係解決唔到問題，不過可以解決暴力！

左膠的數量真係多到嚇死人
巴打加油!

和理非係懦弱既擋箭牌，香港死到臨頭都可以堅持和理非

左膠係用黎捱打幫成場運動拎光環，但係如果諗住靠左膠就可以爭取到d咩就太天真

一人一信-控訴破壞連儂牆兇手

我欣賞你嘅勇氣，但奉勸你真係有機會"幫手"嘅時候，"幫完手即刻走唔好等警察

其實搞事果d係懦夫黎，佢哋只係驚學生得罪共產黨，連累埋佢地。

你唔還手，懦夫更加囂張，欺善怕惡！

一係叫佢地唔好再守連濃，貼完就走啦！唔該！

日日比人打我真係火都黎埋！學生比唔比人打我都企佢地果邊架啦！佢哋想說服咩人呀？

我今日著黑衫攞黃遮，廢中藍絲問我唔驚比人打咩？我心諗試下打我睇下邊死？

點解我要驚比人打？點解班垃圾覺得打得贏我？共產黨我都唔驚，驚你班怕共產黨怕到short左既廢物！

雨傘運動失敗係冇目標咁拖長，互屌可以成個運動收皮，咁所有自由民主既國家收左皮好耐

係根本好多人覺得自己係和理非
出黎搞連儂牆整色整水 右腦主導思維
而家自己友比人打 你係隔離食花生唔幫拖
既不和 又不合理
非暴力地睇住義士比人暴力對待

其實到底有幾多人知道而家係抗爭緊
唔係整靚幅牆 打卡 刷存在感
就以為自己有參與係件事當中？

我覺得如果你地未有抗爭呢種自覺既話
不如真係留翻係屋企做下文宣
幫手打輿論戰仲好啦
何必節外生枝呢

其實依家咁既和理非氣氛，太鬆懈，我驚下次前線比咁既氣氛影響到了會慘敗或者好大損失

大家搞道牆搞到贏緊咁

唔還手係驚俾人告，但拍哂片有足夠證據其實唔駛怕
我建議學過拳嘅巴打多啲去巡
普通人遇到休班警唔會夠秋

咩灰衫？你話依條友？你係唔係講笑呀？

其實又唔怪得大家，因為香港以前生活太好，太安逸，
一直都無政治意識，學校更加唔會教，中學教歷史都係蜻蜓點水，讀尼為再考試，完全無思考。

政治智慧依方面，輸俾大陸九條街，更唔好講英美國家。

首先我當佢學過拳啦，要荒廢幾多年先有咁嘅身材？依d要當佢內行？

我淨係講明顯啲嘅，第二拳佢自己都企唔穩喎！大佬！

大家聽下律師點講

又唔係我斷，關我撚事

和平理性非暴力！！